屌你老母啲炮獎嘈撚到

明明係美國，我以為番咗大陸
聽日仲要番工架屌你放完未呀！！！！

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪